到咗煲底相見個日，香港要落半旗

半旗指國家、團體、個人為表示哀悼或弔唁

如果政府冇落既意思
本人表示會研究如何自製到有香港落半旗既效果
(歡迎大家比下意見未諗到.......
為呢場革命犧牲咗既手足，周梓樂同學
死得不明不白既陳彥霖同學
仲有所有被自殺既無辜香港人
哀悼

希望煲底相見之日早日來臨

光復香港，時代革命

你叫人入poly內唔內疚？